咖啡大夫有1k訂閱啦！！！

多謝大家支持

為慶祝1k subscribers
會拍條Q&A (雖然得1k)

歡迎大家問我野

廚房有幾大

推

tui